其實唔難明點解港女鍾意大陸仔

而家大陸仔唔係以前游水落黎d大圈仔咁款
鬼佬走左就係中資天下
呢班友又高大又青靚白淨又有家底又高學歷
外省人個樣又似似地韓仔
只不過換左主人
本質上同以前渣甸置地班貴族類同
氣質仲爭少少囉
但local一係父幹型（已mark哂）一係垃圾工窮人
香港而家係冇中產
身體最誠實

認同
女人就係雞

唔係雞唔雞問題
男性角度
禮拜通街菲印傭
有d係靚但你唔會望多兩眼
但港女會
幾可見印巴裔撩外傭
咪又係撩港女
氣場問題
係一個時代既傾向

你係咪睇大陸電視多以為個個都似鹿唅或者薜之謙

北妹就真係正，北佬就只係北佬，唔好諗太多，真係得個高大，無其他氣質可言